有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水 (398)

唔小心三百九十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

留名

+1

無

無意中睇到巴打d post 巴打都係it人 勁

lm

miss咗尾班地鐵

下次早d離開公司

ot嘅野

咁下次繼續miss

新人留名

哦

近排唔見絕望撚同花姐上水

有呀 琴晚見到

琴晚好早瞓咗

今晚都早d

畀拍左8年女朋友帽左，求安慰

呢度陪你

好過結咗婚有埋仔女先被帽

今晚好精神

8年一d感情都唔講，話走就走，仲要同人啪埋，想死

啱啱分手

咩事散？

一晚早一晚夜

我有女朋友 返左份新工 同個女同事幾好傾（當佢朋友） 同女友講左 佢話我做兵

係咪已完

佢話我上schoolmate 溝仔

個重點你係想指咩？

我喊哂求佢唔好走，佢話畀我做朋友

咁係咪真係有？

連女友都唔信自己 又無朋友傾 屋企人又無咩見

你女朋友佔有欲好強？

係 完全唔比我識朋友，佢自己又可以識異性.... 工作 家人 女朋友 朋友

雙重標準
飛撚咗佢啦

飛左佢 我又變返一個人 好可憐

你屬於佢一個人
但佢屬於成村人

雙重標準真係好仆街

真係好頹 日日都要我哄返佢 又無人同我傾 衰自己太好人 啲人叫我做咩就做咩...

一齊左兩年幾 無sex過... 幫我發洩都無 淨係拖手 連kiss都只可以面 唔可以咀

其實你係咪都想繼續咁 只不過係度傾訴一下?

又逼我屙完尿 用紙巾抹一抹 大佬我係男人...

關咩事
睇你性格都似係企唔硬
又驚得罪人
又怕孤獨
就算小朋友都恰你啦

我唔想咁 但我唔想變返一個人... 係黑暗中成長

好心軟 唔想幫唔到人地

呢家係2個人 但唔見得你開心

淨係錫面又有點兒

你係應該要學習一個人生活

依加對佢越黎越心淡

你幫其他人
邊個幫你？
幫人都要睇能力㗎

唉... 一個朋友都好 所有人都係叫完我幫佢做野就88

別人 >自己 呢一點真係好on9

有冇諗過點解啲人咁樣對你

即係維持咁樣一直落去 你都可以接受到?
因為你有唔想自己一個人理由支撐住?

痴撚線
唔扑嘢可以理解
但拍咗兩年幾只可以錫面呢點
你條女一係有潔癖
一係出面有第二個餵飽晒

仲知道係戇鳩都係好事
咁點解唔改呢？

可能我好呃？ 我唔算收埋自己 都肯同人講野

接受唔到... 但講唔出分手

你係咪睇唔起自己?

佢話要結婚先...

我成日都想改 但到第二日又打回原形

係睇唔起自己 但唔會影響到自信心

嗱一般朋友呢就得兩個用處架姐，一係利用，一係出賣，當發現你冇晒利用價值，就會出賣你，攞埋最後一次嘅着數

當然，友誼唔應該係咁，而大部分嘅友誼都應該唔係咁，但係所有嘅友誼其實都係有上邊呢一個價值觀嗰度出嚟，啱傾咪繼續做朋友囉，唔啱咪bye囉

你要考慮下你當人哋朋友，其實到底人哋有冇當你係朋友，如果唔係次次都係咁樣嘅話只有你自己受傷

覺唔覺得自己好矛盾？
你自己揀啦，一係接受，一係分手

如果拍10年都未結婚
唔通10年唔扑嘢咩？
人就到中年身體機能差咗
扑一次都腰酸背痛
到時寧願打飛機射落紙巾
都冇精力扑嘢啦
即係作為男人
呢個問題係好現實

我諗你都係嗰種付出咗好大代價
先會改到嘅人㗎喇

岩岩分左手

呢度仲有好多人陪你

早晨

我要講晚安

我都要瞓所以都係要講晚安

晚安

醒了

好番啲未？

一般般
搭左咩

洗唔洗睇醫生？
N車，差兩分鐘唔抵嘛

Feel 呢樣嘢真係冇得解

唔駛

咁你自行小心

有得解嘅咩？

生物原始衝動係本能黎 唔係思想既結果
但係唔代表你唔可以用思想去理解自己 理解人地 唔代表你唔可以用思想去控制自己
如果你一句feel呀 求其啦 咁你諗下呢種態度 有冇重視中意你既人 有冇重視你中意既人

瞓多陣先頭好痛

咁我有試過理解自己 理解人 但都得唔出結論先咁講啫

年輕人嘛

你理解到咩

？？

年輕......過

男朋友最近對我態度越黎越差 問多一兩句 佢就好唔耐煩咁話我

咁 唔再年輕就會理解到 ？

認真努力去愛一個人就會慢慢理解

利害

咁所以如果只係「鍾意」就唔會理解？

要認真努力

努力其實冇用

無人話有用 呢啲係做人態度 而唔係成功途徑
要成功 你應該去殺人放火金腰帶

Btw我出左卡片

想要

我會努力嘅

問佢拎

想要 too....閃咭

手巴:
職業: 5P台台主

齋講唔派

手嫂

對唔住大佬

磨牙

呢個先係呀唔好亂叫喇

又唔啱？

唔係我

俾膠我都冇用架

扮乜

有人要我就唔洗咁dry啦

你做咩係到自l

自like

我無wor,e+兩個

以自like嚟呃like

開分身

冇一個同事識 連老闆都唔識 都要去食飯

迫死毒撚

懶溫書敗走返屋企

唔係想高啲GPA架咩

我同男朋友一齊三年.自問自己對佢好好.每餐飯都aa.冇錢我幫佢比埋.大時大節都一樣.佢家境唔好.或者唔開心嘅時候我都喺身邊支持佢或者借錢比佢.佢生日.紀念日都會比驚喜.食住風等佢放工.其實我都係想佢開心.笑下.我地平時唔係成日見.終於見啦.有嘢做陪唔到.話下次. 佢次次都話冇錢.買唔到禮物比我我都算.其實我都係想你比翻啲驚喜我.畫張卡寫幾隻字都好吖.平時時間表又好full.根本完全冇諗住抽時間陪我 想分手又好愛佢. 可以點.我地宜家都唔會傾電話或者wts.唔約出嚟就會完全冇交集

比呢段野佢睇

你講幾多次都唔會係架啦
溫書啦

好撚累fk u

我都覺... 睇黎我唔好再對個女同事太好，琴晚一齊搭地鐵之後佢話 我好辛苦阿 好多野做 你會唔會陪住 個時我就知佢當我係兵 都係好好對返女朋友算了...

想買notebook
普普通通MacBook air好無
完全唔識揀唔知有咩分別

expensive as fk

咁你用咩機

加ching偷偷留下負評

Windows

炒粉部機=fg人工

MacBook Pro?

sosad

你&&炒粉=rich

負皮我都冇用架喎改變唔到事實架喎

你用黎做咩

Me poor

讀書用咋
諗緊好唔好買其他機
想打lol

入大學先

Acer

想上eaa睇下示例

好用?

MSI GT83 8RG Titan SLI

我用mac之前係用acer
好用呀

咩黎架

好嘢嚟

貴過我條命不了

u schorlship

買電競機jm9 好醜

性能高，睇paper一流

藍牙keyboard到貨了

用緊logitech

大陸貨

之前淘左個唔啱用俾左人
佢仲好開心咁俾左300蚊我

用緊機械鍵盤 黑軸

卡片

好狗

我話唔洗俾錢，佢過左一個星期封左封利是俾我
話用左之後覺得好好用一定要封俾我

好碼頭喎

auntie黎架喎

我唔信警察部，唔通信你呀？

你條女咪一鳩樣
有名份同冇名份嘅分別啫

應該投乜？想投支持

投黑長直女女

sheshe不了

Lm

舞人既

柚

木

屌

唉 好撚失敗啊。。。

點

都叫唔好貪心一次食兩條仔！

仆街睇錯時間

好想請病假係屋企瞓

請！

今個月頭已經請左，同埋no pay

返office傳染人！

LZ很牛

救命

咩

又加人工 幾時又多10k

成日病真係好麻煩

我仲未病好

又要上堂

我成日就黎好就會再病獲甘嘅

你姓屈？

你除左呢樣仲邊有野會失敗呀？

咁睇得起我 我成個人都好失敗㗎喎

貪心 自私 人之常情

係月巴左少少者，其他都唔錯呀

你以為啫

朋友分手 唔係好識俾反應 但佢又好似冇乜同其他朋友傾咁

除咗前半，後半totally agger

你又知咩

咪唔好理，返工lor

is.

食中華牌

堅定啲 大牌啲 搵你都唔好理

好失敗射咗波

+1 loser

射咩波？

咁我又覺得係一種尊重啫 同埋你都未真正想放低

準備開始坐25個鐘飛機....

新加坡去香港再去New York再去Orlando.......

有錢仔

反共

勁

其實手巴仲有錢

你都係

小妹毒mech矛梨噉牛

辛苦曬 長途機真係痴線

搵第二個啦

加埋jet lag

朱古力

Sick ball

香煙

佢地養育你算唔算俾到野你

唔會不孝
你無得揀父母 父母係邊個係強加於你既

點解用廿四小時制都可以較錯鬧鐘

廢

條友坐first class

今朝8點要起身 點知較咗20點

唉 好失敗啊

可能係你唔清楚父母表達愛嘅方式
畢竟上一代人都係含蓄多
如果真係對你冇感情
18歲嗰日就踢你走啦

我730自動起身

你勁囉 我唔得啊

下次叫男朋友morning call la

有朋友打嚟 但好似聾咗咁

因為廢

噉鬧鐘都無用la

屈我你開心？

唉

勿屈

人比人比死人

要求唔好咁高啦
朋友有得揀 屋企人係冇得揀
真係想平衡返心理
你咪搵下單親家庭嘅人做朋友囉

會整

手ching係MK

可以呀
今年款色為

比who

公司同事，朋友
肯食我啲嘢嘅我都盡量整

想食合味道

西沙

最多買個杯麵比你

買一罐扒落口會快啲

練琴了

西莎

想點歌！

今日不了
聽日追更

絕

等緊上機

追更

Longue圖

我啲考試歌ok？

小追

表示羨慕

慶祝下屆su

Which

上到先算

Schubert Ständchen

Imlsp?

要搵喎
我買書的

First class dog

我放棄了我唔識用imslp

屈

幾點再飛

9點飛New York, 累到仆

早

我就快係機場飲醉

醉住上機
一定好好瞓

first class

點解要喺機場飲酒？

迪士尼門票兩張

有無人食朱古力會死

請我去？

會架唔好食呀

手巴應該好樂意

上機瞓

推

大佬！你有無寫R language？

我中意海洋公園

可能...遲啲...要寫...

你fintech?

Is

生日優惠到星期一

個主題係情人節送咩好

sor囉out fo
咁係屋企netflix and chill咪算囉

首先要煎返塊扒 點支蠟燭

已經好perfect啦
so easy

好閃牙

想食韮菜小炒王

上次試左炒牛肚絲都正

你有米

幫大家回憶下

你放學未？

我叫佢上水 佢唔上

放左啦

佢話上Reddit

手巴果然勁 可以叫人上水

啱啱？

手巴果，想食

最多比多個意粉

想食

1230

好辛苦，又無女毒輸又屎

成功嘅it狗

仲可以叫人粉嶺

我都覺 禾毒輸巧屎

okok

it狗

唉，想有手ching 1/4 人工

意粉好難個個食得開心
除非有人叫煮唔係一定唔煮

免費我會好開心

點解既

個個人鍾意嘅軟硬道都唔同，好難搵到中間

你唔怕我落毒嘅可以食

想食有毒，有無急性死亡？

山埃

我無咩所謂

咁你係咪要食？

刺身呢

頭盤

味噌湯ok？

Ok

大家好

Again

就咁啦

幾時有得食

你諗緊啲咩

有機會切磋琴技嘅時候

想俾女cow

CLS頭先見到條友一路行一路揸條女波

你見到加ching?

有冇試過

有

CLS

join?

餐廳

cafe

jm9

好想學好多嘢

照下鏡

學咩

會學到咩。。

語言＞樂器

學咩文

化妝

懶喇 最大能耐係搽防曬

想考返韓文先 然後學日文 泰文都想 之後就可能係spanish

日文好似有用d

韓文係想考返張證書返嚟 想知自己自學呢幾年去到咩lv. 之後先再出去學返

加油

收返埋條脷啦

你講野mean少d係咪會死

邊忽mean-3-

其實無論係咩文只要fluent個市場已經大好多

學國語去台灣食女

冇問題吖
到時識廣東話就係優勢

怎麼了

食海鮮

肚痛左一日乜都食唔到

食清啲

索性唔食

傷腸胃

食完又痾

開了香檳

晚上好

飲哂未

飲晒了

係練琴嘅時候

行唔行到直線

對腳好眼訓

搭緊巴士

40hrs！

返到去練！

有圖有真相

快返去企係度訓

啱啱先發現你係絲
攬實佢

係咪你滿足唔到佢

隨時能歡喜亦隨時嫌棄

教識佢 佢老豆老母之間都無激情啦
係咪因爲無激情就可以傷害最愛既人

問佢老豆老母仲有冇feel
同埋係咪冇feel就要捅你一刀

有冇男仔係唔識flirt女仔
到底主動morning call對一個男仔黎講係咩

呢個真

玩佢頭髮

你得一招

第一步

好啦係work嘅
請提供下一步

係咪澳門果個?

澳門都算long d

救命啊第三程
係New York

摸耳仔

First class

可能係我記錯

按摩係情趣

你仲未訓

可能真係
但係澳門唔算啦
一程船

練琴

真相

有冇第二個字

魘！

轉

點解人會鍾意飲酒

頭一啖唔好飲
但係飲飲下之後 味覺麻痺 就會開始好飲

飲到醉晒又嘔 真係好咩

唔好
我會記住有人會為我心痛
但係唔係人人記到
亦唔係人人有能力令對方記到

唉 未出去之前已經叫極要行到直路
依家飲到又嘔 仲失蹤埋
頭先我仲去search莫生氣 等自己冷靜下

你未必可以令佢記到唔可以醉
但你可以去陪佢 照顧佢
諗自己可以做啲咩 而唔係諗對方要做啲咩
唔係因為咩愛係付出(雖然的確係
而係你應該上心啲你控制到既野
而唔係上心啲控制唔到既野

有時只係唔明嘔咁辛苦
做咩要飲到呢個地步
唯一係覺得真係要考個車牌
醉左仲可以車佢返屋企
我依家就係諗緊會唔會嘔完訓係街邊

飲飲下就係咁架啦
就好似食好西都會食到個肚好漲

拉了

幾時食放題

未聽過

等你請

路過 我飲酒就淨係中意飲開心酒 去下劈場下 或者係屋企同fd 純粹中意醉左既感覺

可能我真係好憎嘔 所以真係好怕飲到醉

通常飲咩

可能我仲未領略到飲酒既意義

你加人工

Btw child登真好，乜野時差都有人回

Long Island
上次飲了兩杯半

無意義
食好西都無意義

係咪飲得太快 我好少嘔 次次嘔一係飲好多跟住搭的士 一係飲啤酒 啤酒真係易嘔啲

廢柴先嘔

我都只係飲普通啤酒
飲酒我係bb班程度
因為太怕嘔所以會唔敢飲多

有冇試過邊食煙邊飲酒

。

會易嘔

終於到Orlando, 坐左25個鐘飛機

晚上姣

恭喜閣下

好撚累

你幾時約手巴

人窮真慘

冇乜野我出番去先

好近姐，有心可以成日見

好窮

儲錢囉，我之前有個fd澳洲long d個個月見都得
佢日日都都去打工，政府規定時數以外就baby sit同補習

open room

磨豆腐

叫雞，抱ching成日講

賭lor

有冇諗過就係因為無開房所以無激情

找神

ok

找死

廢狗

神青

抱緊

不了

柴柴

唔知啱唔啱apply
但係我諗可以諗番點解一開頭會一齊，搵番個種感覺
會唔會係太少sweet野？太少激情？之類

手手

準備啲野送比佢？打開話題嘛

送吻

有啲小禮物好似好啲喎
實際有野拎住嘛

Why not both

我知呀
我意思針對好似冇乜feel好似有實物好啲

明知同佢冇可能
但我又會同佢訓
覺得自己好犯賤

sp

佢應該當我係 唔想再係咁

你自己知點做

沉到好難控制 不過我會試下

hall ?

自己整，比啲心思

如果你覺得朱古力有機就朱古力啦，但係朱古力好多種架嘛，點整都可以係影響黎架

398?

唔會啦
基本就係熔左再用入模
但係都有好多花樣可以做，例如流心呀軟心呀之類

白龍

手巴

寫囉

expensive

咁先顯得有誠意

誠意唔係用心 亦唔係用錢
係用心又用錢

行完山

行邊頭

東涌to大澳

好耐沒行山

去行下啦，有益身心

隻腳唔得住

屌jet lag

錢我真係覺得係其次
我自己就好冇所謂，係屋企netflix都可以好開心
所以我覺得最緊要係捉到條路

抵

有錢先可以捉多幾條路

啱呀
但係冇錢唔係問題

我覺得重點係兩個
一個係你比幾多%比對方
一個係你會唔會為對方賺更多

為唔為對方賺更多唔係我在意嘅地方
而家係講緊點樣令對方覺得你有心思嘛
有錢係可以搞多好多花樣
但係低成本都可以做到好多嘢

Come on James, 唔上進幾多低成本都冇用

facetime 一樣好開心

agger呀
我係對你無興趣你同我講我為左你賺左好多錢都唔會有影響架啦

男人呀不要錯重點

問題係，如果女仔上進過男仔，咁低成本只會係頭幾年work

而家燃眉之急後點樣撻番着喎
你同我講上進係唔會令我立刻愛上你架喎

hand ching上進到cls

我從來都唔信一見鐘情

手ching係清泉
香港未來靠佢

咁而家係死火而撻番着姐

我唔覺得低成本係唔會撻番着

咁咪得囉
之後嘅事之後先算

你覺得會長久

其實你到底明唔明我講緊咩㗎
我認同人應該要有上進心
但係以即時嘅問題嚟講有上進心都解決唔到
假如呢一刻都已經唔再係一齊嘅時候咁你有冇上進心關咩事先？
人會變月會圓，會唔會長久係你自己決定嘅

我認為即時既解決方法係一齊去旅行
但係好睇雙方係點諗
Btw淡左其實好難救

agger去旅行睇下點
其實講到尾都係睇有冇心要經營段關係

其實冇左感覺就好難經營落去

咁有心挽留都要試下嘅

啱唔啱? 總有利弊 說話？ 總有兩頭

幾時飛過去

CLS又趁我唔上水個時做我

可能11月

太遲 試下11號

上學

人重要啲定學重要啲

返學

你喜

佢中唔中意飾物

最近tg識左個女仔
好岩傾 佢都唔係hea覆我
但佢住hall 係hallmate身邊唔會用tg 好夜先覆我
最近交換左ig 都有計傾
但好驚咁落去會淡
有咩方法可以令段關係升溫。。。
同埋 點先可以令自己冇咁投入 我而家真係沉晒船

咁平安符之類 我講緊日式

首先你自己不要過熱

然後多啲約佢出黎 多啲面對面既接觸

如果你整個比佢點睇

利申 好難

送個出入平安既俾佢

有咩方法令自己降溫？
同埋用咩理由約佢？

你認真問既話
目前你要唔好太上心 記得唔一定會成功
然後約咪大膽啲 睇戲 食飯 買衫 之類

整酒心 同佢一齊食

呢個幾好

經驗

我唔識整

食完酒心大家high high地個時既身體接觸

雙人 bungry jump
不過你好似話學生連book房錢都沒

想液體啲定固體啲
液體啲既 用酒煮糖液 傑左之後再加酒 然後注入朱古力外殻入面 太稀就加魚膠粉
固體啲既 就直接酒+朱古力+奶油 比例比較難掌握 因為酒既酒精量同糖份都會影響佢固體啲定液體啲 一般係朱古力加少量奶油之後慢慢加酒

整朱古力慕絲
好處係甜同凍可以掩飾下啲酒味

我負責等食ok？

我唔知我仲會唔會有整朱古力既一日

好啦

記住影多d相
一係即影即有

魚膠粉is a good thing
同埋唔太會溶 因為慕絲係蛋白 佢係會乾
當然啦 基於衛生考慮 溫度都重要
用鋁面保溫袋+冰袋is ok

同男朋友分左手 好想試下可唔可以再一齊番
但又唔知點做好
之前少事積少成多大家又無冷靜期
到最近嘈小交佢就咩都爆哂出黎話攰辛苦想分開
唉 係咪大多都無機了...

反省自己有咩錯 道歉 講點改 攬住佢

唔好話做咩得你一個改 因為要等佢冷靜先可以到佢反省 做好你自己可以做既野先

其實好少異性朋友係咪正常

有啲人多有啲人少 無話正唔正常

Hints: 一日練習係唔夠

畢左業幾年
Keep到異性朋友得兩個...
其他都hi by friend

Long d 連最後見面既機會都無
但有反省自己同大家出左咩問題 打低左
唔知sd唔sd比佢好

無話正唔正常

可以 但加個手寫既 情感啲既一兩句 講你幾愛佢 之類
單單打字 咩情感都睇唔出

寫信寄比佢？

Hints: 我兩樣野都分別斷斷續續研究左幾日

等飛機飛幾日 等佢死左心

整松露朱古力最簡單 又可以加啲酒味又易整

而家個重點係加酒但唔好有酒味

你話加個手寫既 咁寫完影比佢 ？

成日半夜突然唔開心
好掛住走左嘅人
過左咁耐仲係一pat屎咁

記住係你有能力去掛住人 唔係啲咩問題黎

人人唔同
我只可以講 我經驗 佢中意綠茶梅酒

點樣可以睇得輕啲冇咁諗埋一邊

我唔鍾意自己成日夜晚就咁負
但係我真係控制唔到
啲眼淚係咁流

諗啲咩

同問

我唔覺得有咩問題 呢個先係完整既你

有邊個會想見到一個情緒咁唔穩定嘅人
日頭死忍爛忍我怕我有一日真係會係人前咁樣

自己一個個時流淚完全無問題
對人個時其實都無問題 又唔係傷害人 不過好多人唔識處理 所以對人個時忍下都好既

我諗重點係佢講既成日 唔關完唔完整事

扮靚d 笑多d

咁練多啲琴

我有件事 一直煩住我
我同我男朋友一齊咗一年幾，男朋友有一個女同事，果女同事同佢表白咗
而本身我男朋友係拒絕，之後佢應承咗同個女仔相處下。
佢同咗我講
我同佢吵咗幾日之後，我想佢拒絕果女同事。
但係傾傾下，佢話唔捨得我，話佢會考慮下，但係唔好迫佢拒絕人，佢話佢會諗辦法解決，唔會令條女誤會。

係佢考慮期間，佢想我陪住佢，但係佢一方面又同條女傾計

我覺得好辛苦，我係咪應該放手，佢會唔會真係可以忍受到啲引誘。

證明果個人對你好重要

我唔明而家啲人既愛情觀

其實自己都覺得自己冇用

覺得自己越黎越唔穩定
番番下工都會想喊

moving on to 72 housr

冇人取替到

你地拉多d琴 投入d

我都會
八九月個時先唔開心到連晏晝都唔食

我係呢段期間
好驚

無咩野既 肚太餓自然會搵野食
留意返過馬路個時停低睇車先就得

到底天日應唔應該問佢有冇男朋友

同緊個男網友相處
覺得唔係幾夾
但係又好似唔捨得放手

尋晚諗住攤牌
原來佢同我一樣都想認真發展

去到啱啱傾計
我覺得要不斷諗話題 有啲唔自然
佢又話唔使咁刻意諗....

我應該點做

有時諗點解我個日唔係同佢地一齊

試下順其自然 諗到咩咪講咩
既然確定咗大家都有意發展就定啲嚟

點解你唔趁平安夜呀除夕呀之類 不經意問唔駛去拍拖咩之類

不如加春藥

why not both

唔駛刻意咁諗 順其自然

唔係你想就可以

因為世上目前已知有明確效力既春藥係海洛英 而哎呀咁啱佢係違禁品

有問過佢平時六日有咩做 佢話都係喺屋企訓教，睇書，玩手機

係「問唔駛去拍拖咩」呀

好後悔
我會後悔一世

希望
真係好想捉住佢
其實我都幾中意佢

其實係點

其實有無情侶係無乜共同興趣但係又相處到....

我覺得反而太用力只會適得其反
試下比啲耐性

共同興趣好重要 有冇見過你老豆老母傾興趣

就係好少有咁拒絕左出去就係咁

之後點

嗯嗯 我會嘗試下
希望唔會因爲無話題/覺得悶而飛左我

咁又無

咁如果因為咁而唔要你就都唔洗恨啦

你講我應該唔洗恨 ？

瞓左大半個月醫院，最後都係冇野可以做到

讀嗰科好忙好多嘢做
基本上一開咗學就無咗自己生活 得返讀書
但自己興趣唔大 搞到覺得好辛苦
一路好唔想做嘢又迫住一路要做
有時見到身邊啲朋友好有動力同目標咁去讀書
就覺得好羨慕
唉如果可以鍾意自己做緊嘅嘢就好

讀咩

即係如果佢係一個會因為無話題而選擇放棄你
你都唔洗太在意 因為佢都唔係好男仔

我想死

唔中意點解要揀嗰科
你要預左辛苦

一係重新再揀過
唔係仲好咩

連登既大家陪住你

我都係咁話呀
仲要讀到第三年先嚟發現

其實無話題而放棄我都人知常情
因為我悶
佢有權唔揀我

不過都係希望可以順其自然發展到啦

岩牙
不過其實可以探討下大家鍾意講咩多
留意下平時講咩佢會特別起勁咁

天日試下講啲話題 再咁問佢先

跟住連我鍾意嘅人都冇再傾計
而家摺到見到人都唔多講野，唔再信有友情，愛情

揀嗰時覺得自己會鍾意
其實唔係真係咁憎
只係多嘢做起上嚟就覺得壓力好大好想quit

無啦都已經捱到去最尾一個sem
上嚟呻吓

呢個po唔係一個要你相信啲咩既地方
隨時想上就上黎 想走就走 寬容 不強求

明呀
跟住覺得無意思又一路讀住落去
純粹係離唔開個comfort zone咁

我都係呻下姐冇咩意思

最尾咁捱埋佢
反正就黎出獄

我覺得摺無咩太大問題
無胃口就係無胃口
唔想講野就係唔想講野
呢啲係底層心理既表徵
唔通好唔開心個時仲有平時胃口咁叫正常咩

Chur嘅半專業科

即係咩

有咩topping

四重豬屎

唔太中意four cheese 由於mix太多 搞到無咩口感

開哂d野出黎 又沒feel 收返埋哂

有推介？

別人笑我太瘋癲

普通parmesan+mozzarella is ok

學業無
前述無
希望無
都唔緊要 我仲有個女朋友
點知今日連佢都無埋

好攰啊 可唔可以end game

聽日返0830 等唔等佢返嚟facetime 好？

再加cheddar
太耐無整都唔記得了

癲先正

明明幾個星期前先好地地

追返

係咪我問題

多謝 我都係抱住咁嘅心態讀緊
雖然有時候都係好希望自己會從中搵到啲樂趣
感覺自己嘥咗呢四年咁

等

我真係好辛苦

有無咩end game 方法係無咁痛

原來你係今上天皇

utc 巴打竟然記得小弟賤名 多謝你答過我物理問題

回來了

如果可以瞓醒唔記得晒就好

追返佢啦

女仔話分手係咪已經無得返轉頭

Never forget

好撚辛苦

唔係

我條魚生緊bb 唔敢訓

想結束自己生命
咩方法最好

mirrors constantly remind me

點解

同佢講

雙眼唔好咁用力，多d眨眼，諗野諗多幾邊

有問題

唉番親早都遲到
今日食咩咩早餐好

牛角包

邊道有好味嘅牛角包食

Pret

個時係英國食到怕左
一陣行過望下，有就比多次機會佢

我個人認為 如果佢對個女同事真係無野 拒絕佢唔難
佢應該都係貪新鮮感所以想會試下 但佢咁做得既
你同佢既關係都算係只你習慣有對方
佢唔捨得無左自己一直係身邊果個
但又拒絕唔到新鮮感 兩邊都想要
btw 佢個同事唔知佢有女朋友？
其實講真 你對佢係重要啲既佢一定會識要保持距離
一係分開下比佢諗清楚 陪住佢我覺得只會愈拖愈耐
佢無左你時 唔習慣或者覺得你係重要啲一定會搵番你
唉 係你既就總係你既 加油 我都努力接受緊

我都覺得佢係2邊都想要

佢同事知道佢有女朋友

唔係話即刻要分手 只係分開 冷靜期 比大家都諗清楚
如果佢最終無搵你 你自己都知咩事

自己一個真係好孤單

我知道 我都係岩岩分左手自己一個
雖然之前long d都無要自己一個
但呢種自己一個係 連可以等既機會都無
真真正正變左自己一個人生活。

係

係 真係好痛苦 絲打不如我地留個telegram 大家互相取下暖

其實自己一個生活唔難
有拖拍果陣習慣咗有人陪
無拖拍之後都可以習慣番自己生活
唔會話無咗邊個唔得嘅

可以啊

我都明白
只係習慣果一段時間好辛苦

做下其他野
個人一忙就唔會諗咁多

搵自己感興趣嘅嘢做
有寄託就會無時間諗

我都覺 翻工時間最易過

知道

番工先難過
要做啲令自己真係勁開心放鬆嘅嘢

番工好似眨眼就過左
番到屋企先慘，睇youtube都睇到悶

我今日翻工 啲同事傾計 一提拍拖呢d 字
我即刻喊咗小小出嚟

係 好似做咩都好悶

其實佢咁對你 你唔會嬲咩

係我睇片快過佢出片
netflix都冇乜野睇了

練琴！

咪就係日日睇片練琴
然後硬係有幾日好似琴晚咁

我負責打機

打掃就差唔多

會
但係我連發脾氣都做唔到

過渡期係一定有嘅
最緊要有決心唔好番轉頭

搵興趣做
唔係行街睇戲果啲
可能畫畫 樂器 烹飪 戶外活動 之類

唉 拉拉扯扯仲煩

所以要有決心 加油

心情不好 諸事不順

謝謝你

怎麼了？

格仔餅

咁聽你講你今日真係好黑

點解女上司都咁憨鳩

妒忌你

飲咗樽涼茶乜都唔食得

佢個樣寫左一大堆野話忌食

叫手ching煮

佢琴晚用盡全力開解我點都要休息下啦咪搞佢啦

唔洗？咁煮野比我食

太閃，無咩事我返出去先

個侍應送咗個雪米磁俾我 開心

難得入黎就盲左

我地返出去啦，400再返黎

EQ高啲啦年輕人 一日到晚得個呻字 又唔諗下自己問題 永遠覺得人地唔啱 邊會開心㗎

係lu 係lu

駛唔駛擺係po頭

No............

邊會開心架

why? 講得好好

Is la 尤其你係到呻人呻

年輕人

巧型呀我濕哂啦

對唔住

支持

係㗎

咁撚串嘴做咩

想食南記

我今日都想食！！！好耐冇食

邊度有

招牌河 唔該

Google下

我嗌開foodpanda

好遠

冇啲恆心！

無，因為我係垃圾 唉

有冇掛住我

不過你是誰

的士陳

毛毛姐 唉

毛毛是誰

你咁惡又做咩

Is u

超掛

終於相遇

我終於再次同你相遇

好掛住佢

好難得你上水

幾時再食吉邊

星期四五六日晚都得

我要離開九龍區

所以你要來港島找我嗎

可以的

不用上班？

去新界？

離島

今天吃什麼

手ching愛吃狗肉煲

港島人

佢rich ga

唔得唔得

日頭返

港島work咋

又屈

邊頭？

不用上學？

有dayoff 上一堂

葡萄！

雞校學堂有咩葡萄

有時間女媾

有時間但冇女

我

你有仔

未諗

粥

我無$食飯

好清

呢幾日得我自己一個求其整就算

養我OK?

我没飯吃 ，不知可時捱到星期五放假

去公園

我放四五
今日開始冇飯食

宿舍唔比養寵物

好返就屈抱緊餐魚生

我返9放11

今日番完工好似仲病左

今日6點即走

邊養得起

無時間無錢無腦無女

jher

仲有無青春

能力低無得走

上黎講

我講我無

我呢啲小薯唔好阻住地球轉立刻消失

無 畀人話要努力啲

好呀

好嬲，去vote yes先

今日個on9 senior先阻住我
覺得份job應該比佢做

我心諗好呀你咪拎去囉唔洗寫我名仲好

投共仆街死

因為冇仔好dry

上連登搵仔

append hand ching

想

邊道排隊交表？

唔好話你識我

未投ar

投against未

隻臭G乜立場

Exco全票against就得 其他校園媒體唔g

This po

叫你第二條𡃁去=；=

投黑長直

你想我po女裝

very dry, please take home and moisturise

表示想睇

爽

男against 女for!?

你唔係話唔再理SU咩

表示手巴女裝好睇D

想搵個地方叫吓春
廿歲未夠 懷疑緊自己係咪有情緒問題
每日都過緊一啲好唔開心嘅生活 父母什至最親兄弟姊妹都唔明白自己 比前男朋友同自己媽咪一齊指責自己 口口聲聲叫我講出自己諗法 講咗出黎 換黎嘅又係比人鬧 什至禁足 我連發洩自己 想出去靜靜地都唔得 每日屈喺四面牆入面 諗緊我應唔應該去死 我可以點樣死 點解我仲未死 過緊馬路 我只會想諗 點解啲車唔可以撞死我
我屋企人好錫我 但錯哂 只係將自己嗰套灌輸喺我身上 全個屋企最放唔低係媽咪 偏偏佢最令我辛苦 偏偏佢就身體唔好 每日都唔知自己做緊乜

私下tg我okay？

我們是朋友

人地嘅18歲可以搏盡無悔...
有時真係好想知啲跳樓嘅人係咩心態 究竟係咩驅使到佢地咁做 連我自己已經覺得好辛苦都仲未跳到樓

搏盡無悔

有先算

相見好同住難

先下手為強
你sd比我先咪得
我幫你保管

很久没見手ching了

前幾日Po過張

點解你會比人影到咁唔小心lol

係佢黎

到底講緊咩

This is 加利文

有無人同我食飯

Eat what

吉邊ok？

屌re錯囉

咁你找炒粉同毛

me no money

。。。玩野 咁你想吃咩